{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69913&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도아티코독채풀빌라"
    },
    "text": "美しい海の眺めとともに、1チームのみ利用する一軒家プールビラです。 バーベキュー場、屋外プール、カラオケなど様々な付帯施設がご利用いただけます。 大阜島も車で8分の距離にあり、バンアモリ海水浴場とソンジェ島も車でそれぞれ8分、2分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車できます。 客室内にカラオケ機器が備えられており、無料で24時までご利用いただけます。 屋外プールは入室以降から20時まで利用可能で、退室日は0時までです。 ただし、利用期間外にご利用いただく場合、追加料金が発生します。 屋外プールは横4m、縦5m、高さ0.9mと大きさが決まっています。 5月から6月、9月まで屋外プールをご利用いただけますが、この場合は3日前に事前連絡が必要で、お湯は提供されません。 室内の個別バーベキュー場では四季折々バーベキューを楽しむことができ、利用時間は制限がありません。 個別バーベキュー場は当日現地にて決済いたします。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できず、これに違反した場合、強制退室及びキャンセル払い戻しは絶対できません。 利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されており、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの状況により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、屋外プール、カラオケなど様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "大阜島やバンアモリ海水浴場、ソンジェ島などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内にはカラオケ機器が備えられており、無料で24時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは入室以降から20時まで利用可能で、退室日は0時までです。ただし、利用期間外にご利用いただく場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは横4m、縦5m、高さ0.9mとなっています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは一年中利用できますか？",
            "answer": "5月から6月、9月まで屋外プールをご利用いただけますが、この場合は3日前に事前連絡が必要で、お湯は提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場では四季折々のバーベキューを楽しむことができ、利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。違反した場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されており、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの状況やオンシーズンによって一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 538
    }
}